萬千星輝頌獎禮獨贏心水預測

視帝：林峰（使徒行者3）
視后：黃智雯（使徒行者3）
最受歡迎男角色：（使徒行者3）薛家強 -林 峯
最受歡迎女角色：（香港愛情故事）邱凱琪 -龔嘉欣
男配角：黃子恆 （機場特警）
女配角：熊心如（愛回家）
飛躍男：吳易坤
飛躍女：水姐
最佳劇集：愛回家開心速遞
最受歡迎電視歌曲：如果你明白（機場特警）hana

冇藍狗周栢豪 拉

龔嘉欣

佢避一避風頭 tvb唔會比獎佢

做都做比佢啦咁正

乜林峰原來仲有拍劇

削骨攞男角色

唔到佢啦

唔睇無線啦關我地香港人咩事啫

飛躍男鬼有吳業坤

部分節目黃絲都好中意偷雞睇

上網睇下啦

最受歡迎網絡打手：new god messi （連登）

我深黃都日日睇

中左

劣

無全民造星?

全民造鴨